出售New Trend Mathematics F3 textbook

New Trend Mathematics (second edition)
中大出版社 Chung Tai Educational Press
S3A 同 S3B
仲好新淨 用鉛筆寫過
有意tg:

其實DSE Maths都會考返低form嘅嘢咖

10 fast trade?

有意, study ig傾

唔係